bjmf 係咪解blow job make fuck?

其實係blowjob motherfucker

又啱！